有冇人試過因為愛而分手。

我唔明，點解愛仲要分手。到底呢個係咪藉口？
其實你係咪只係唔夠愛我咋..

係 佢要搵第二個 藉口話愛就放開

因為了解後發現唔岩 局住分

因為愛第二個而分手

有時愛還愛 同現實係兩回事 當然你可以話係唔夠愛你 但我自己唔係咁睇

離開是為了回來

係藉口，但好多人信

回來是為了屌閪

前排同男朋友嘈交 講到差不多講分手
原因係因為佢話我成日發脾氣 次數愈來愈多
而我地好多時嘈完無共識 只係避開唔講當無事 過一排又會因為呢D事而嘈
之後佢話佢十五十六唔知分定唔分
言語間仲講其實佢已經對婚姻無期望 佢好擔心之後如果係 仲更加會日嘈夜嘈

對我黎講其實我同佢嘈個D 黎黎去去因為無安全感 驚有女人搶佢走
由岩岩拍拖佢話佢未慣有我 我慢慢黎 唔逼佢
拍左年半喇 我仲係未見過佢D朋友同家人 佢仲係好神神秘秘
我係痴女 好想成日都痴住佢 無奈我同佢一星期只係見一次
我同佢平時唔會講電話 就算msg 都係早晨 沖涼 食飯同晚安
想講多少少野share笑野討論下呢度D post 佢就好似好忙咁 然後我會無癮講晚安訓教算
而最近呢次嘈 佢爆左句十五十六同對婚姻無期望仲有講第時老婆唔知會唔會係我
佢話佢有唔好既地方(我都有)而同時佢對自己無信心改到我想咁
之後我就問佢其實係唔係唔敢開口講分手 一係我開口啦
我講完之後佢就話仲愛我唔甘心就咁分手 之後繼續無事正常返

而呢件事發生左幾日 係 呢幾日我同佢既對話同平時差不多
不過我晚晚都訓唔到 會諗返佢個日既野 然後喊死
會諗佢明知我想有個家 我唔係要佢而家立即買樓結婚個D
但佢話對婚姻無期望 第時老婆唔知會唔會係我 但又話繼續同我一齊 我唔明 姐係點?
我愛佢 但其實佢唔係想像中咁愛我? 定其實已經唔關愛定唔愛 佢只想有個伴?
定係佢未搵到個好愛既人 只係旅途上遇到個愛佢既人 所以咁?
我係唔係應該放手俾佢去搵個佢愛既人? 但我唔捨得 想像唔到無佢既生活

唔係因為唔愛而分手真係聽到都想嘔，只不過係想你唔好禁sad

如果佢講嘅你真嘅話
佢愛你但分手，係因為佢對你失望到一個點
你自己反省下做左啲咩喇

一星期見一次？ 又柴灣天水圍呀

同我情況有點類似 但真係要溝通下呀同對方

唔會咖 佢都冇時間識女仔

呢句野我會好好記住同實行
我同佢好多野都未做架 唔想明明相愛但放棄對方

愛唔愛都好
唔係一個原因